Ce qui vas remplacer la section de compétance

# Première section

## Curieux et passionné

J'ai commener la programation car je voulais crée quelque chose, pour ça
je m'en suis donner les moyen exclusivement en cherchant par moi même. Celà ma 
permis d'apprendre beaucoup de téchnologie et de domain de l'informatique.
J'ai appris des language bas et haut niveau, le développement mobil, le web, le jeux vidéo
j'ai fait des gros projet de plusieur mois mais j'ai aussi prototyper des dixene de
projet en python. J'ai appris a utiliser linux et bash en voulant utiliser mon raspberri pi
comme serveur pour tout est rien. J'aurrais toujours le reflex d'en apprendre plus
et de me remettre en question. 

## Polyvalent

Tout cette curiosité me permet d'être très polyvalant. Il ne me faura pas plus de
1 semaine pour apprendre un nouveau language et devenir alaise avec. J'ai par 
example crée mon application mobil sans j'avais avoir fait de formation ou de prototype.

## Langue

## Experiances
